7月抗爭夢 (文長，有志者有心人請入)

7月 我發咗個抗爭夢

夢入面我諗緊 要點先可以一個都不能少
最低要求！沒有人被捕！

我地有缺點，並要改進！

1. 無明確目標及計劃
2. 以己之短，攻人之長
3. 地勢不清楚，難以行動
4. 消息傳遞慢，行動受阻滯

發夢見到要點做先有得打！
唔可以再有人犧牲！

1. 要留守定衝，衝完下一步點做，守得住係要死守定守一陣閃人。(唔多發表意見 每人志向不同 現場決定)

2.1 勝在多人，但陣營易散並無組織可言。所以要知人手調配如何，要幾多人先夠衝，唔夠人點做，有人可以分幾多隊同點排陣列隊。

例：勇武者可以作盾兵矛兵，前線抗爭。非勇武者可在二線作力量和人數的優勢，人多力大同有重量就推唔到。三線溫和派負責補給同支援。另應有一小隊作後備戰力，搶翻被捉走既人翻黎，並保護二三線人手或突圍用。

(下有整合，人數好重要！每個人都好有用！)

2.2 輸在裝備不足，不但生理！心理上要準備！有機會係自己受傷或被捕，定係幫人緊急處理或走人。

(生理上裝備跳到下面再整合，心理上要keep住團火同血性！香港人加油！)

3. 地勢好重要，要知道邊個位置要守，邊度要派重兵死守，邊個位置能夠組織攻勢破壞敵方部署或增援。雜物，鐵馬陣同陷阱都要放係有利位置。

4. 消息慢，難以增援同組織有效防守或攻勢。靠電子設備有時都唔掂，要搵一組人負責傳遞訊息。每個據點/防線一組基本(如有)，除咗電話通訊，仲要跑得快，去唔同據點互通消息。
(目標要小，但有一定自保能力)

生理裝備整合
記住！要保護自己！
做多無損失！但做少有機會受傷！不流港人血！

保護上

頭：
電單車或單車頭盔(夠硬但較重同貴)
運動head gear e.g.欖球同跆拳道 (軟身少少但較易攜帶同較平)
帽(好過無墊條毛巾係頭頂可以頂住檔)

臉部：
口罩(基本消耗品 可以預多幾個)
臉罩(工業用或浮潛或wargame)
護目鏡(工業用或潛水滑雪)
泳鏡(普通就得有埋防霧更好)
頭布(登山又好毛巾都得包住自己)

手腳：
手套 (工業用防火防割又得,其他普通都得好過無)
護膝護腕護肘 (重點保護關節但買一套都貴)
護臂護腿 (建議買wargame或空手道等,足球既都好用)
自製 用報紙雜誌保鮮紙卷住手臂大腿小腿 (平而且材料簡單但功夫多)

身體：
肩頸位置最好有物件墊住 (毛巾頸巾厚衣木板雜誌)
上身下身同背部搵物件保護重要器官 (防橡膠子彈和被打)

防守上
1.盾 (硬或受力既物料有一定覆蓋範圍)
例如：游水浮板,欖球pad (浮板可以擋胡椒噴霧&防水,又可以攞嚟自衛反擊)
2.尼龍索帶 行山繩 登山扣 (綁人綁鐵馬築防線)

攻擊上
1.矛 (長棒形就得,最緊要就手方便e.g.行巾杖,棒球棍)
2.攻擊噴劑
例如：辣椒水,酸水,忌廉cream,汽水或有糖飲品 (容器可以係噴花用大大支或化妝用一小支都得,水樽係蓋度開孔,買支玩具水槍都得) 切記射身用途不大,請瞄臉
3.顔色水彈/噴劑 (影響敵方視線和行動) e.g.要換gear,衫
4.強光/激光電筒
5.雞尾酒 (已經係最有威脅同勇士最後希望 近身攻擊真係好難打)
6.一切就手既野

救護上
1.清水,生理鹽水,濕紙巾 (簡單清理傷口)
2.膠布,繃帶,紗布 (保護傷口免受感染)

穿著上
1.黑衫黑褲，長袖長褲為主 (保護自己)
2.外套可着輕便風褸，雨衣，甚至外層套垃圾袋枱布 (防水防噴霧)
3.運動鞋或防水防滑鞋都可以 (其實boot既保護性都強但睇你着得慣唔慣)

組織同列隊！基本計算同講一講！

前線抗爭者

1.盾兵
穿着及攜帶厚重防具，例如：硬盾,頭盔,全身護具
負責推前防線同為身後嘅抗爭人士開路，為第一層，約35-50人，犬隻推前多以15至25人一行，請確保至少2人對一犬，一人對棍一人對盾。

2.矛兵
穿着中型防具和配備中型武器，例如：護膝,護腕,護肘,噴劑,棍棒
負責為盾兵支援，作為第二層和守方唯一攻勢，約50人，25人一行。

3.遊擊隊
穿着輕型和方便活動的防具，並配有一定數量的武器，例如：口罩,手套,水彈,雞尾酒
負責阻礙敵方行動速度和增援能力，約15人一隊。

二線支援者

1.遠攻隊
穿着中型防具和配備遠武器，例如：護臂,臉罩,噴劑,水彈/槍,電筒
負責為前線支援，作為擾敵用，約30人。

2.偵查隊
穿着輕型和方便活動的防具，並持有少量自衛武器，例如：口罩,雨摭,紙筆
負責偵查和互通消息，需要活動能力高，約5-10人一隊。

3.後備小隊
穿着中型防具和配備中型武器，例如：護膝,護腕,護肘,噴劑,棍棒
負責搶翻被捉走既人翻黎，並保護二三線人手或兵敗突圍用，約30人一隊。

三線補給者

1.救助隊
穿着輕型和方便活動的防具，並持有救援補給物質，例如：口罩,急救箱,清水乾糧
負責照顧並治療傷者，補給消耗，人數不限，但確保安全及一定行動力。

2.戰補隊
穿着輕型和方便活動的防具，並持有戰略物質，例如：水槍或噴劑的補充物,後備防具,後備武器,膠紙及索帶
負責補充前線消耗和修補器具，人數不限。

所以！至少要90至120人full gear！60至80人support！起碼150人要有準備！而人數同物質會被消耗！(受傷體力不支被捕) 因此要組織一波又一波既攻勢，必須要750人以上有組織及裝備之人！不要送頭！亦不要割蓆！

和理非有理，勇武派有勇。
有理有勇，香港人既抗爭先一直可以行落去！
香港人加油！

夢入面太多野唔多記得，歡迎大家加入討論同補充呢排發咗咩夢。

整合！！！
打記者
23623 朱運基 高級警員
16676 馮錦輝 警長
19450
16990
阻礙記者拍攝
34083 陳智威 高級警員
13619

Push

訓前推一推大家休息完，要再接再厲

push

有用post
點解冇人推

多謝巴打

推

多謝你會keep住推到有多啲人睇到

有沒有人打過 銀英傳（艦隊戰場版）

再好既戰略同資料，都要有人聽到同肯做先得，持續抗爭，繼續推post！

我無野講

713 上水
714 沙田
721 金鐘
不撒不散

推到有多啲人睇到

其實今日已經睇到啲狗根本失晒控，見住一個個真正香港人比狗咬，大家甘心咩。

推到多啲人一齊討論

繼續推

push 行動要升級要部署

推 有火

我冇嘢講

多謝你

有用嘅po要推上熱門

一路都沉緊 唔知點解

一齊推上去

多謝你地

瞓前推一推 天佑香港

多謝